有冇巴絲呢排都皮膚過敏？

由2月頭過敏到依家
又腫又痕

絲打，上個post我都有回你
但我已經冇事啦，冇再翻發，好開心
只係之前敏感既位留左印，好難消

唉，成日夜晚痕到訓唔著
又試話一起身塊面腫左

自然好返？

我係呢兩日先係

想問下有冇醫生介紹？

睇左政府普通科醫生，佢開左黃色細細粒果隻敏感藥同類固醇藥膏
然後我又喺其他冇敏感既地方都搽左d保濕野，同埋戒口，食得清淡d
而家冇翻發囉，但都驚又嚟
我都好驚又再痕到訓唔到教

我有
仲係無啦啦一晚瞓醒後有
一粒粒紅痕腫
我相信係床蚤